曼谷有冇碌柚葉賣？

想知曼谷邊度有碌柚葉買！

唐人街有

如果係撞左野去廟搵高僧灑下聖水

China town 搵過見唔到，聽日去搵多次
Thank you